有無手足掛足荷蘭

幾次世盃差小小
宜家班細仲要咁唔得

2018 俄羅斯見

Rvp 洛賓 火焰

樓主大陸仔?

仲好記得洛賓爆拉莫斯果球

前鋒仲有咩人用

唔通用贊臣?

就算踢到都係做魚腩

荷蘭?不了

🇳🇱🇧🇪

比利時：唔好痴咁埋

叻

雲佩斯

dost